受傷後首現身！欣宜撐住拐杖開工

歌手鄭欣宜早前在外地發生意外，在跳水時跳斷腳受傷，回港後要接受手術。傷後欣宜首度露面接受電台訪問，電台為方便欣宜要坐輪椅上落，特意在樓梯放斜台，不過欣宜未有坐輪椅，見她撐着兩支拐杖落車，她左腳打了石膏，一級一級跳上梯級，之後再行入公關訪接受訪問。

對唔住汪明荃

欣宜指今次受傷是100%的Kai，她說：「因為收到下年4月22日紅館申請到檔期開心到癲咗，諗住去個旅行，返嚟修心養性，點知就玩到整親腳。」欣宜最不好意思是出席不到Liza（汪明荃）入行50周年騷，因是Liza親自打來邀請，但因要做手術，所以只能說對不起出席不到。

問到工作有否受影響？欣宜謂：「打咗石膏接咗嘅工作都會盡做，廣告客戶都好好會遷就拍攝。（沖涼最唔方便？）因為屋企沖涼嗰個位都有一級樓梯，好彩物理治療師都有教點上樓梯，同埋包住抬高隻腳先沖涼。」石膏大約兩星期拆走，之後就換上吹氣石膏。

有猛男幫手

講到當日手術前拍片爆喊，欣宜表示是怕痊愈後都不能回復以前靈活，又自己喜歡穿高跟鞋。她透露本身已構思紅館個唱有Part似考牌式的勁舞挑戰舞台，不過受傷後物理治療師都教會她做人要向前望，發癲是解決不了問題，而是正面向前行。欣宜笑言當日受傷前沙灘沒有人，但她受傷後，不少「令立立」型男走出來扶她，即時痛楚減少。

死撚左去算啦

好一隻奪命肥豬腳

肥絲大隻我屌你老母

又肥左

好想奶啲腳趾啊！

隻腳好慘,要頂住個咁重嘅軀殻

驚支拐杖會爛

撐住呀拐杖

拎去人道毀滅啦

隻腳頂左佢咁多年都未斷算係咁

死肥西

成隻人形豬咁
一個欣宜=兩個男人
痴撚線

兩枝拐杖放膊頭可以變身

支拐杖

支拐杖要用超合金特製，唔平

佢仲肥過衛蘭加埋架電單車啊

個男人玩命 上緊樓梯企係佢後面

裝飾黎架支拐杖，後面有架起重機，你唔係以為一隻腳頂倒呀

再重落去，過多幾年應該出唔到房門

好心佢就走去縮胃啦, 咁撚樣落去又行佢老母條舊路

佢已經重過佢老母

佢根本係完全忍唔到口

枝拐杖用咩造

做佢對鞋好慘

支拐杖彎咗

可以有藉口，整親腳齋坐唔郁先咁肥咋

呢張真係世界級

形住支拐杖就斷就斷咁

隻腳豬到呢

拐杖: 屌你老母

笑死

愚公移山

咁巨型嘅豬搵一個人喺後面扶住
螳臂擋車

好似想就仆咁

好快斷埋隻手

應該好似馬咁

如果佢對腳識講嘢

左腳：我罷工啦，太大壓力

右腳：你唔好呀，累街坊架！盤骨都未話罷工

食德國鹹豬手咪得囉

斷埋另一隻

真嘔心
係咪都提自己開演唱會

其實我唔介意呢個po冇圖

美德既野唔可以改變

曲線幫拐杖做代言人

跳水都斷腳

佢新歌好似叫你是什麼時候仆斷腳的

拐杖rip

鄧佢隻高跟鞋慘

發癲是解決不了問題

佢要做返自己

責落去後面一定死

大家從溫下

呢張相構圖一流

呢幾級樓梯真係可憐
肯定好多裂痕同窿

呢個po d留言真係好撚賤
但真係好撚抵死 我鍾意

欣宜都可以開紅館

隻腳去左邊

紅磡殯儀館

你走啦

你放過你兩隻腳啦

為何要侮辱太空坦克

欣宜最不好意思是出席不到Liza（汪明荃）入行50周年騷，因是Liza親自打來邀請，但因要做手術，所以只能說對不起出席不到。

咁肥又論鳩盡就唔好學人又唱又跳啦

醒你嘅

肯定平時洗唔到腳趾
老泥臭到仆街

有冇人整gif?

其實阿肥留左咁多樓同身家，佢點解仲要出黎娛樂大眾既呢？？

唔好搞錯，佢唔係娛樂大眾，係逼害大眾

點解咁都可以紅館開show

成座山

枝拐杖係咪用鑽石造

應該比之前仲重左

佢日日出黎都俾日笑喎，用第二種方法同佢阿媽一樣帶俾大家歡笑。

D飛咪又係自己買返晒

警貼出黎會比人打

有錢租場街市阿嬸都可以開紅館架啦。

咁撚肥隻腳唔斷先奇

第一張潛力圖

放過支拐杖...

佢博完可憐未呀

欣宜成日出黎賣老母
都多得班記者日報夜報俾位佢入

佢咁重﹐隻腳負荷一定好重
所以呢濟扭親非同小可
你試諗下比２００磅紮落自己隻腳到有幾傷
其實恥笑佢整親﹐反而應該屌柒佢咁撚肥

我諗剩係個屎忽都成一百磅
between想知點解支拐杖冇斷到

用左兩枝，仲要係金屬。

腳趾好肥美

口德村民移哂民

佢個側身腫脹程度100分

拐杖廣告

話說佢d屋企人係用貨櫃車裝住佢運返屋企？
負載力咁高嘅

有咁多錢點解唔抽時間做下運動搞番好個身體而係食撚到睇落未夠40就會百病纏身咁

我好似佢咁有錢實自己整個健身房、運動房得閒就做運動減肥 坐office肥左好撚多

大家講野唔好咁mean得唔得

專心養傷啦你

發現地球上最強硬物質

支拐杖會唔會斷

洗唔洗開個post幫佢祈福？

唔怕枝野斷？

緋聞男友許廷亨呢

想同欣宜玩69麻煩入黎講幾句

好大壓逼感喎巴打

又幾似洪金寶

加油啊

拐杖

輪椅又唔坐 鬼唔望第二隻腳同隻手都斷

錯，係恥笑

明明佢老豆係瘦底，唔通

支杖好慘一出世就要斷

夠唔夠力

入黎就係想講呢句

如果佢肯包養呢度一位巴打，會有幾多人排隊報名？

枝柺杖好慘

人類終於搵到釩合金 ,欣宜係首個試用釩合金拐杖既動物

枝拐杖都幾好鋼水喎

外地

之前佢同陳奐仁個演唱會，d飛賣唔出多到要係美食展到買水送

我第一個仆著去報名
佢睇中我一世無憂，洗撚再打份仆街工
日日幫佢奶閪，陪佢食廿餐我都肯

又唔使講咁遠，你肯奶呢度d腳趾咪比一億你

我情願無得恥笑，都唔想見到個隻人形豬

仲要加埋右面男人嘅樣

好似截肢咁

支拐杖咩廠出，想買返幾枝

我有信心我可奶到佢破產

條拐杖又幾掂喎

有錢真係改變人既價值觀。如果佢係一條窮人會點？

支拐杖係咪工字鐵做？

肝：屌佢老母又食野

胃：我都未撚出聽

牙：收皮啦你地，嘈！

咁搞法隻右腳好快斷埋

係咪太重，跳水嗰時一野直插水底撞到腳

痴撚線呢個年頭仲有d鋼水咁足嘅柺仗想知邊到有得買

個人垂直插入水底係甚麼玩法 唔係應該撞到頭

點會無新聞價值？

至少我圳地講緊

而且呢隻豬最叻create noise

佢係3百幾磅

lebron james 好似同佢一樣重

佢d碟都係自己買返晒啦

窮人就唔會貼錢打工

一早消失左

未夠慘呀再扮慘d啦

移動城堡

好心佢死埋一二面啦

鵰你老味
啲腳趾好似發漲死屍咁
睇見都唔撚開胃

欣宜表示是怕痊愈後都不能回復以前靈活

聽到呢句
現場啲人點忍笑呀

支拐杖係咪要定制先支撐到佢？

我估佢無60歲命

如果媽媽係到一定唔會俾我受傷

拐杖頂住呀

泰山壓頂

斷左腳學啲馬咁咪算囉

拐杖要撐住

點解變左拐杖打氣post